Boris Johnson 扮野既機率有幾大？

兩星期前重精神拍緊片，之後突發入左icu一星期，之後揮曬手自己行出院，琴日又精神拍片。

屌 訓左一星期icu 都咁精神
好懷疑佢扮野

金正日出世都有幾廿條彩虹啦

boris johnson有老婆 老婆大肚 攞呢啲玩？

我指扮野 係扮入icu

扮咩
之前有位巴打中左咪一樣日日上連登貼相

大部份人都係中招，被隔離，兩三個星期後測試陰性出院

唔知點解比人當左絕症咁睇

唔大

佢入左一個星期 就出得icu
icu=重症
武肺有分輕重症 連登個個應該輕啦

香港人鍾意做共產黨同泛民奴僕囉，無計

完全唔知關咩事
你就真係同小粉紅一樣啦

之前又唔見你地咁講？個個都日落日落
出左院又話人地扮野
點都贏wo連登仔

咁佢係首相，有咩事立即推佢入去啦，普通人唔同，唔係吊緊命都唔會比入

唔知咁樣算唔算扮野

就係一星期就出icu 再精神拍片先講
個懷疑點係依到

講緊扮野係講扮入icu呀

佢原本屋企應該都成條私人醫療team啦

小粉紅：有情報話所有啲棺材入面係空既。

依個真 變曬骨灰龕
又屍袋直燒
邊到來棺材有屍

扮你老母？你估支那啊？記者全部自己友？

記者係自己友，輿論可防可控，戴安娜王妃就唔洗死啦

DLLMCH

扮入icu 記者撚知呀
講撚到有記者就唔會有國家機密咁

你知唔知醫院有幾多不同職員，以英國傳媒的八卦特性，係就一早有人爆料報左出黎啦

屌 照顧得首相就私人醫療team，你估首相輪街症咩

佢恢復速度快啫，都只係55歲，尚算後生嘅
以前做倫敦市長時日日踩單車返工，身體唔會太差
而且作為英國首相，明明有事都要盡量扮無事啦

出院就假，死咗就真，慶祝日落

你睇下咁嚴重都無事 英國人表示唔洗太擔心個病啦

兒登仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「兒登仔，英國武漢肺炎確診及死亡又創新高了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「英國首相玩群體免疫玩到入醫院了！」兒登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污衊群體免疫……」「什麼群體免疫？我前天親眼見到英女皇逃到溫莎堡，九秒九走。」兒登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「群體免疫不能算失控爆發……群體免疫！……佛系防疫的事，能算失控爆發麼？」接連便是難懂的話，什麼「水鏡八奇」、「暗黑兵法」、「這招高啊」、「用心理戰治國的國家」、「公子獻頭」、「供氧療法充滿活力」、「自己扮野」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我覺得扮入icu係嚇鳩班英國佬，再好返出來證明群體感染有效

認同父囝

傻西連登仔講到有記者就無秘密
肯定侵侵個核彈code都會比記者知

死撚左既話無得扮
扮嘢都有個限度

以為英國係大陸
一個民主國家, 要塞住咁多人把口, 真係難過登天

i think so

睇返佢成功出院、班醫護向佢拍手慶祝段片，其實佢當時個樣都仲係病得幾嚴重嘅

我就係睇完個條先懷疑
十佬你入左一星期icu，出來又自己行又揮手

屌，港父啲膠post又上熱門

扮入icu 好易扮姐 重要得一星期

陳水扁都試過扮中槍入廠，政客技倆唔出奇

NHS係私人醫療team？
而且ICU係點你究竟去過未？好L開揚架，Nurse station嚮中間一眼睇曬所以病人架
加上醫院有好多non medical staff

你條友真係唔識架wo

撚緊中共狗
係連登唔識政治姐

依個真係好搞笑 講到英國傳媒萬能咁
英媒搵到直接證據證明英女皇謀殺戴安娜未？

佢原本有肺炎係自己屋企養病就有團team跟佢

政治暗黑兵法討論post 1d都唔膠

微博之父又出黎搞事

呢條友開 post 都有人理
精神分裂撚嚟ga wol

會唔會係醫療團隊一直睇住
其實未必係真係嚴重到要即刻入icu
不過穩陣起見都照入先？
所以好得快 好快就走得

討論陰謀論有意思？不如攞證據黎證明

一直都覺得成個疫情吹大左

我開個個post都有人理
十個有8個上熱門
唔知點解

咁陰毛論係幾有吸引力，大家都鐘意聽
=
成日都有post講中共內鬥 ， 邊個邊個想推習種落台

全個時事台日日有死屍就話係黑警殺，無證據又唔見你出聲？傻鳩！

由佢拍第一條片嗰刻我既就諗應該玩政客嘢

扮中招 嚇鳩啲人令到佢地唔敢出街
入icu意味疫情去到高峰（同期有英女皇出黎講嘢）
最後出院 俾返啲希望英國人

上年流感死多三倍人，無人理
分明想開中國波，樂觀其成

香港大前年流感都死300人
依家香港武肺先死左幾個人

一早block咗

D基層做左祭品，無工開

佢地有哂相、分析，點算叫無證據？

佢塊面死灰色咁應該唔係扮
應該真係有藥先好得咁快

唔易扮...扮到咁真抵英國佬贏

廢post 拉

可能佢已經死撚左
依家搵緊人扮佢

蜥蜴人

Boris Johnson 係彰顯緊英國貴族，騎士精神。

紳士精神定騎士精神？

第一次世界大戰中，英國有600萬成年男性奔赴戰場，死亡率為12.5%。

但是這是平均數字。

貴族，包括上院貴族和從男爵的死亡率，則高達20%。

最著名的貴族學校「伊頓公學」，傷亡率高達45%。

這並不尋常.....

貴族子弟多半擔任軍官，軍官在戰場上的死亡率往往都遠遠低於士兵。

只有英國貴族從軍時是例外，將近一半的貴族軍官在戰爭中喪生，死亡率超過平民3倍。

歷史中，英國貴族從來都不是社會的寄生蟲，他們積極承擔社會責任。

二戰同樣如此，威靈頓公爵、德文希爾公爵和諾森伯蘭公爵等均陣亡或死於戰地醫院，公主擔任救護員也是平常事。

他們總是衝鋒在前，撤退在後。

包括那個如今看來有點可惜的哈里王子，也曾以軍人身份前往阿富汗前線。

今日的伊頓公學，學子依然飲食簡單，睡硬板床，比普通學校要求更嚴。

如果21世紀的今天，還有所謂的貴族.....

指的應該就是那些有著強烈的社會責任感，平等意識與擔當精神，內含著教養、和勇氣的人吧。

-
為什麼忽然講這個？

因爲照片中騎腳踏車的那位，也是伊頓中學畢業的。

P.S 首相大人剛剛出院了，恭喜他康復👍

------------
香港共狗同香港共狗官：
怕怕啊

拉

手足
拉

好波

講真
我以為佢個肺無氣到嘢都講唔到

替身黎

政治技巧

你當英國係北韓咩
佢玩嘢點會冇人報串

好似話佢瘦左 唔似扮
我無咩睇佢d新聞

扮物曬，你估真係要去到就死先入icu
評估佢果位醫生緊係用最壞打算先叫佢入icu,佢唔係普通人，唔可以有咩差錯

八奇周瑜假死

更正，扮物撚

扮乜撚 物都唔岩音

完全唔知關咩事
所以你遲下咪死左都未知發生咩事囉
大大聲同人講自己無知 笑死

如果堂堂英揆唔支持自己NHS，其實就可以即刻落台，係畀對家屌到落台。

你係閱讀理解有問題？

人地一早講緊做戲扮野呀on9仔
成班連登就屌鳩人傻鳩熱狗睇陳雲po忽上腦
呢家又抄人地講 笑撚柒死

詐病

日落國不嬲用梗scare tactic
首相又中，平民中都冇得入院
想嚇啲人留喺屋企

完全唔知你講乜
你係中文唔好定點？

一出Icu就
精神咁撚樣

推

其實真係似扮野

中完支那肺炎康復嘅人都會患上奶共後遺症一生都會受支共操控贏國又贏

喂，白痴仔你有病睇醫生啦

佢唔咁做 你估班鬼佬會乖乖留係屋企咩 人地自由度好大 你封城唔比佢地出街 實同你死過 加上BJ一開始就講錯野 集體感染

港父扮冇x過人既機率有幾大？

我諗係因為你無知又on9姐

扮好番先可以比錢WHO

可能性好低，好易比人踢爆

可能係陰謀論呢 我覺得佢好醒

咩？

中咗中共肺炎都可以咁快好返可以唔使驚了，yeah

唔知會唔會有人話而家呢個boris係假扮

死咁多人都吹大左

唔驚 繼續出街、行山、BBQ、打邊爐

又黑暗兵法

識玩
等班左膠收聲